\subsection{Formulário de Custos B \& C}
\label{sec:alvos_custos_bc}

\begin{itemize}

\item Versão para PC

\item Versão para PDA

\end{itemize}

\subsection{Validação do Formulário de Custos B \& C}
\label{sec:validacao_custos_bc}

\begin{longtable}{|p{0.4\textwidth}|p{0.5\textwidth}|p{0.05\textwidth}|p{0.05\textwidth}|}
\hline

Campo & Validações & PC & PDA \\ \hline

01 - Você tem o resultado dos exames? & Resposta booleana & NA & NA \\ \hline

02 - Quantas vezes você veio ao posto para pegar os resultados dos exames? & Resposta discreta & NA & NA \\ \hline

03 - Como você veio ao posto? Em qual transporte?  & ``A pé'' desabilita questão 3.1, do contrário, questão 3.1 é habilitada & NA & NA \\ \hline

03.1 - Quanto custou o transporte? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & no máximo 3 dígitos & NA & NA \\ \hline

04 - Você está acompanhado? & Resposta booleana & NA & NA \\ \hline
Número de pessoas: & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se a questão 4 é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & maior que zero se a questão 4 é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

05 - Que horas você saiu de casa? (Hora) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 23 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para minutos após preenchimento.  & NA & NA \\ \hline
05 - Que horas você saiu de casa? (Minuto) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 59 & NA & NA \\ \hline

06 - Que horas você chegou no posto? (Hora) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 23 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para minutos após preenchimento.  & NA & NA \\ \hline
06 - Que horas você chegou no posto? (Minuto) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 59 & NA & NA \\ \hline
06 - Que horas você chegou no posto? (Global) & Horário tem que ser posterior ao horário de saída de casa & NA & NA \\ \hline

07 - Que horas você viu o médico? (Hora) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 23 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para minutos após preenchimento.  & NA & NA \\ \hline
07 - Que horas você viu o médico? (Minuto) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 59 & NA & NA \\ \hline
07 - Que horas você viu o médico? (Global) & Horário tem que ser posterior ao horário de chegada ao posto & NA & NA \\ \hline

08 - Quanto tempo levou desde que você saiu de casa até ver o médico? (Hora) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 23 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Preenchido automaticamente  & NA & NA \\ \cline{2-4} & Read-only & NA & NA \\ \hline
08 - Quanto tempo levou desde que você saiu de casa até ver o médico? (Minuto) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 59 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Preenchido automaticamente  & NA & NA \\ \cline{2-4} & Read-only & NA & NA \\ \hline 
08 - Quanto tempo levou desde que você saiu de casa até ver o médico? (Global) & Tem que ser a diferença de tempo entre o horário de saída de casa e o horário de atendimento médico & NA & NA \\ \hline 

09 - Quando você teve que trazer a 2a amostra de escarro há alguns dias, em que horário você escarrou no potinho? (Hora) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 23 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para minutos após preenchimento.  & NA & NA \\ \hline
09 - Quando você teve que trazer a 2a amostra de escarro há alguns dias, em que horário você escarrou no potinho? (Minuto) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 59 & NA & NA \\ \hline

10 - Que horas você acordou no dia de escarrar pela segunda vez no potinho? (Hora) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 23 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para minutos após preenchimento.  & NA & NA \\ \hline
10 - Que horas você acordou no dia de escarrar pela segunda vez no potinho? (Minuto) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 59 & NA & NA \\ \hline
10 - Que horas você acordou no dia de escarrar pela segunda vez no potinho? (Global) & Horário tem que ser posterior ao horário de escarro no potinho & NA & NA \\ \hline

11 - Você recebeu uma receita com antibióticos? & Resposta booleana & NA & NA \\ \hline

12 - Você pediu para fazer um RX? & Resposta booleana & NA & NA \\ \hline

13 - Desde que você saiu de casa, você comeu ou bebeu alguma coisa? Quanto custou? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se opção é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & Maior que zero se opção é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

14 - Você teve que pagar algo aqui no posto? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se opção é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & Maior que zero se opção é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

15 - Deixou de ganhar dinheiro hoje para poder vir ao posto? Quanto deixou de ganhar? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se opção é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & Maior que zero se opção é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

16 - Você já sabe o resultado dos exames de escarro? & Resposta booleana & NA & NA \\ \hline

17 - Se o paciente tiver TB: Você foi registrado no programa de tratamento de TB? & Resposta booleana & NA & NA \\ \hline

18 - Você teve que pagar algo aqui no posto? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se opção é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & Maior que zero se opção é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

19 - Há quanto tempo você estava sentindo-se diferente ou doente, antes de vir ao posto? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Valor positivo & NA & NA \\ \hline

20 - Antes de você ser diagnosticado no posto, você foi a alguma outra unidade de saúde?  & ``Sim'' habilita questão 2 & NA & NA \\ \cline{2-4} & ``Não'' desabilita questão 21 & NA & NA \\ \hline

21 - Se o paciente tiver TB: Você foi registrado no programa de tratamento de TB? & Se a opção é ``outro'', o campo de texto fica habilitado. Do contrário, o mesmo tem que ficar vazio e desabilitado & NA & NA \\ \hline

21 - Se o paciente tiver TB: Você foi registrado no programa de tratamento de TB? (Caixa de texto) & Texto normal & NA & NA \\ \hline

Avaliado por: & Texto normal & NA & NA \\ \hline

Cadastrado por: & Texto normal & NA & NA \\ \cline{2-4} & Read only & NA & NA \\ \cline{2-4} & Tem que conter o nome do usuário logado & NA & NA \\ \hline

Data: (Dia) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Valor entre 01 e 31 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para Mês & NA & NA \\ \hline
Data: (Mês) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & valor entre 01 e 12 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para Ano & NA & NA \\ \hline
Data: (Ano) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & valor entre 1800 e o ano corrente & NA & NA \\ \cline{2-4} & Tem que conter 4 dígitos & NA & NA \\ \hline
Data: (Global) & Não pode ser depois da data atual & NA & NA \\ \hline

\end{longtable}
