\subsection{Formulário de Custos A}
\label{sec:alvos_custos_a}

\begin{itemize}

\item Versão para PC

\item Versão para PDA

\end{itemize}


\subsection{Validação do Formulário de Custos A}
\label{sec:validacao_custos_a}

\begin{longtable}{|p{0.4\textwidth}|p{0.5\textwidth}|p{0.05\textwidth}|p{0.05\textwidth}|}
\hline

Campo & Validações & PC & PDA \\ \hline

01 - Onde você mora? & ``Município do Rio'' desabilita questão 8 & NA & NA \\ \cline{2-4}  & ``Fora do Rio'' habilita questão 8  & NA  & NA \\ \hline

02 - Como você veio ao posto? Em qual transporte?  & ``A pé'' desabilita questão 2.1, do contrário, questão 2.1 é habilitada & NA & NA \\ \hline

02.1 - Se você não veio a pé, quanto custou o transporte? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & no máximo 3 dígitos & NA & NA \\ \hline

03 - Você está acompanhado? & Somente ``Sim'' deve habilitar a questão 14 & NA & NA \\ \hline
Número de pessoas: & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se a questão 3 é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & maior que zero se a questão 3 é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

04 - Que horas você saiu de casa? (Hora) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 23 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para minutos após preenchimento.  & NA & NA \\ \hline
04 - Que horas você saiu de casa? (Minuto) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 59 & NA & NA \\ \hline

05 - Que horas você chegou no posto? (Hora) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 23 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para minutos após preenchimento.  & NA & NA \\ \hline
05 - Que horas você chegou no posto? (Minuto) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 59 & NA & NA \\ \hline
05 - Que horas você chegou no posto? (Global) & Horário tem que ser posterior ao horário de saída de casa & NA & NA \\ \hline 

06 - Que horas você viu o médico? (Hora) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 23 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para minutos após preenchimento.  & NA & NA \\ \hline
06 - Que horas você viu o médico? (Minuto) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 59 & NA & NA \\ \hline
06 - Que horas você viu o médico? (Global) & Horário tem que ser posterior ao horário de chegada ao posto & NA & NA \\ \hline

07 - Quanto tempo levou desde que você saiu de casa até ver o médico? (Hora) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 23 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Preenchido automaticamente  & NA & NA \\ \cline{2-4} & Read-only& NA & NA \\ \hline
07 - Quanto tempo levou desde que você saiu de casa até ver o médico? (Minuto) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4}  & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Não pode ser maior que 59 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Preenchido automaticamente  & NA & NA \\ \cline{2-4} & Read-only & NA & NA \\ \hline
07 - Quanto tempo levou desde que você saiu de casa até ver o médico? (Global) & Tem que ser a diferença de tempo entre o horário de saída de casa e o horário de atendimento médico & NA & NA \\ \hline 

08 - Amanhã você terá que voltar para trazer outra amostra de escarro. Onde você vai passar a noite? & ``Em Casa'' desabilita questões 8.1 e 8.2 & NA & NA \\ \cline{2-4} & ``Com Amigos'' habilita questões 8.1 e 8.2 & NA & NA \\ \cline{2-4} & ``Hotel'' habilita 8.1 e desabilita 8.2 & NA & NA \\ \hline

08.1 - Você terá que pagar o pernoite? Quanto você deverá gastar? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se opção é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & Maior que zero se opção é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

08.1 - Você terá que pagar o pernoite? Quanto você deverá gastar? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se opção é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & Maior que zero se opção é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

08.2 - Você trouxe algo para os seus amigos? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se opção é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & Maior que zero se opção é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

09 - Desde que você saiu de casa, você comeu ou bebeu alguma coisa? Quanto custou? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se opção é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & Maior que zero se opção é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

10 - Você teve que pagar algo aqui no posto? Quanto custou? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se opção é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & Maior que zero se opção é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

11 - Você é estudante? & ``Sim'' habilita questão 11.1 & NA & NA \\ \cline{2-4} &  ``Não'' desabilita questão 11.1  & NA & NA \\ \hline

11.1 - Você perdeu aula hoje? & Resposta booleana & NA & NA \\ \hline

12 - Qual a sua profissão? & Texto normal & NA & NA \\ \hline

13 - Deixou de ganhar dinheiro hoje para poder vir ao posto? Quanto? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Igual a zero e read-only se opção é ``Não'' & NA & NA \\ \cline{2-4} & Maior que zero se opção é ``Sim'' & NA & NA \\ \hline

14 - Quem pagou pela bebida, comida, transporte, hotel, etc.? Você ou seu(s) acompanhante(s)? & ``Você'' habilita questão 15  & NA & NA \\ \cline{2-4} & ``Não'' desabilita questão 15 & NA & NA \\ \hline

15 - Quanto você gastou com o seu acompanhante? & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Valor não negativo & NA & NA \\ \hline

16 - Observações: & Texto normal & NA & NA \\ \cline{2-4} & Pode ser omitido & NA & NA \\ \hline

Avaliado por: & Texto normal & NA & NA \\ \hline

Cadastrado por: & Texto normal & NA & NA \\ \cline{2-4} & Read only & NA & NA \\ \cline{2-4} & Tem que conter o nome do usuário logado & NA & NA \\ \hline

Data: (Dia) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & Valor entre 01 e 31 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para Mês & NA & NA \\ \hline
Data: (Mês) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & valor entre 01 e 12 & NA & NA \\ \cline{2-4} & Tem que conter 2 dígitos & NA & NA \\ \cline{2-4} & Foco muda automaticamente para Ano & NA & NA \\ \hline
Data: (Ano) & Somente números & NA & NA \\ \cline{2-4} & valor entre 1800 e o ano corrente & NA & NA \\ \cline{2-4} & Tem que conter 4 dígitos & NA & NA \\ \hline
Data: (Global) & Não pode ser depois da data atual & NA & NA \\ \hline

\end{longtable}
